警方會點應對18區商場地鐵站同時示威

警方會點應對18區商場地鐵站同時示威

如果係星期六，日，可以戒嚴同宣佈緊急狀態

正式攬炒

個個星期都咁咪真係會攬炒

please burn with us, chinazi

每個地點2千人， 警犬實入黎喎

試過8月5 仲黎？
前線唔夠人加埋有鬼 ,和理非唔會打 結果係拉到仆街

8月5要返工喎， 星期六日唔洗返工喎

放心，警力足以應付

3萬中國香港警察，再加唔知幾多中國公安

琴日新城市段片

唔理某幾區
集中攻打一兩個區

除非你全部都攻敵所必救

商舖要落閘， 地鐵站要落閘

睇直播行動

推